呢個世上係咪得我地it狗先咁撚多contract工做

屌你老尾
揾親工都係contract
見親都鳩up話有得renew
福利又唔撚夠人好又易比人炒
真係唔知讀it做錯咩

真係冇乜邊行有濕鳩T con咁濕鳩

用完即棄

不過有得wfh 仲有好多工簡

工程狗都係好多contract 起完就踢你走

真係睇field, 我拎親offer都perm

50k 起

it狗=condom

係香港企業文化太K型
班腦細又無IT知識，
咪搞到要整新野就請一班IT狗，做完就炒

正常IT應該係獨立公司接外判JOB去做

移民